想去豐島 直島

6日5夜 應該飛岡山/高松 兩個地方stay邊度會比較多野睇/玩/買？

果邊藝術祭緊 三年一前趁機去哂d島
利申貝遊日本fans所以知

無啦 我諗住10月先去

GG
唔係藝術祭都可以照去果d既
我成日跟佢d片行

藝術祭去完後悔點解唔淡季去
周圍都係人

藝術祭分春，夏，秋三個會期
秋會期係 28/9 - 4/11
三年一次真係值得去

兩個地方都好過 鍾意岡山多少少
比較城市化少少 高松鋪頭9點前一定收晒工
岡山會好少少 但係車程唔遠 1粒鐘去到晒

Thx

如果集中淨係去遊島
住高松方便啲
岡山嘅話，要搭一個鐘頭電車去宇野先有船坐
Shopping嘅話就岡山多啲嘢行
睇你最主要目的係咩

咁我諗我住岡山都想行下街既
本身又諗過大坂走 不過6日5夜好似好趕
因為第二日禮拜一好似個島休館 已經無咗一日

確實休日表可以去官網睇
但正常嚟講
直島休星期一
豐島休星期二

所以你可以星期一去豐島，星期二去直島